覺唔覺得窮人唔應該生仔，特別係d買唔起樓又要生既人

好撚痴線，唔係講緊生兩個，係買唔起樓又要學人生四、五個出來，好地地生兩個唔得既？ 係要生四個出來搞乜呢？

呢d賤種父母將來肯定逼到政府搞一孩政策立法禁止生仔

政府真係要諗諗會否強制性立法搞一孩/二孩政策，唔好令到個小朋友連床都無得訓，呢樣野真係好撚恐怖。

同時考慮下強制性死刑制度，專為二孩政策而設，而死刑地點會係Stanley prison ，唔可以比到班細路受害，特別班父母又唔識教又要生四五個既瘋子父母

又一個兒登希特拉

呢家人拎到幾多綜援

唔會 需要廉價勞動力

真心，香港唔搞二孩政策一定大把人會受害，個班父母唔知乜撚野事係咁生仔，又養唔店又提供唔到床位比佢地， 總之變左機器係咁生仔，搞到勁多人受害。

呢班父母所犯罪行絕對嚴重過謀殺，必須要用死刑懲罰佢地

窮人一個都厭多

成家低b咁款
人生要到咩境況先會除衫影全家幅，然後半數人唔望鏡頭

窮人生仔只係將悲劇延續